點過一個充實Sem Break？

唔知有冇開錯台
想增強自己 增廣見聞 學多啲野

報左手語班學

學樂器 語言 運動
用呢個月黎培養個起點

打下書釘，啱心水買返屋企睇

好似都係好空虛

學彈更多歌呀 我都學緊 不過仲係新手

溫定下個sem

我都想知 冇女